55吋 4k電視選擇

最近想換部電視
平時都係ps4 netflix 睇下波咁 少睇tbb
大家有無推介
15000左右
今日有去過百記睇過d款 但真係唔熟電視

同問，點樣先可以剪個靚髮又不失霸氣

X9000e

9000e

9000E啦

岩岩去兇宅睇 感覺比百老匯平

買sony 9000系啦

有15000budget 就Sony la

我都諗緊mu7300定9000e
睇落mu7300好似靚d，佢都好似係120hz

萬六oled lg b7 55

oled壽命係咪短d?

短定長看保養幾長

香港仔兇宅，$14680，送 $2000 禮券，掛牆架比多 $980。

Sony X9000E

前兩日先買左，非常滿意

我想問下 你地點電視係咪全部都掛牆？ 我諗緊掛牆定放係電視櫃

掛牆啦 空間多d

ax life 11980 送3000超市 blue ray機 世界杯

記得買前試下開機速度接唔接受到
買過部Samsung, 開機到開成分鐘先有畫面，用到燥

有冇Tg啊，

我add你 你留

Leodee